[NBA][聯盟第一] 2018-2019 密爾沃基公鹿球迷隨地射精區（1）

最強五人
小LBJ 防守尖兵 贖罪者
Eric Bledsoe

180會員 新秀 冷血殺手
Malcolm Brogdon

波士頓殺手 字母的佐敦 那個男人
Khris Middleton

準MVP 希臘怪傑 The Great
Giannis Antetokounmpo

湖人棄將 Step back three型中鋒 公鹿淫Klay
Brook Lopez

G持夫g, 咁巫呢？

今季敵對名單
1.塞狗(復仇)
2.箭狗(爭MVP)
3.勇狗(爭冠軍)
4.腸狗(無做好坦隊本份)

下年champ左再開

密爾基唔係用簡體咩
垃圾又淆底

draft個邊champ

驚人睇唔明

出到公海你隨時比人block死

draft 到zion，kd回家
到時陣容就

wall beal zion kd Bryant
Sato brown green DH12

Zion bust la

拖g開完po
字母會唔會成為另一個比人黑8既mvp

就東岸堆廢物
活塞都有機會偷到2場
網隊都有機會1場
熱火magic黃蜂依d直落4-0

隨地射精區好撚核突
負評, 離開

垃圾狗

很多人在聊天
但都是敵對名單
唔係腸狗就勇狗就塞狗

禾沾狗ok

慘得過腸狗只可以夢遺
夢回06

你覺得自己係有朋友?

密爾瓦基怪胎

rip公鹿

?

捉到你話東區辣殺

頭四同西岸頭四四六開

5-8 垃圾

推

垃圾隊學咩人開po

聯盟第一都垃圾？

一早應該開鹿區啦
我係字母個fans

G持
打算Playoff前開氣勢會勁d

我日日幫你推爆佢
字母哥世界第一

好

豬比雷霆

大家覺得個比數會點？

應該4-0活塞
然後4-0綠軍
然後4-0速龍
然後4-3勇士

英雄所見略同

+1

準備好playoffs比griffins屠殺未

多謝會然提供笑話

G持. 想睇下今時今日既字母哥係 PO 打到咩水準.

東決就緊

偷到一場都話你勁

咁撚靜

冇人睇鹿?

大腸笑人垃圾 笑兩

大把啦

聽日起身我要見到炒緊！

好波

大炒30分問你投降未

真強隊係唔會比弱隊有運氣既成分

反觀d偽強隊

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

4-0

easy

表弟傷左rip
但係我鹿總冠軍既機會又大左

關咩事?
勇士都次輪出局

後日諗住炒幾多分

清啱

22點睇？

18算啦
實發

一於咁話

Easy Clap

想撐
但唔想同夫子撐同一隊
點解決

解決我

我都想

差少少

點解隊波咁強勢得幾條友迷

試下今年攞冠軍，即刻會多好多人嚟數歷史

因為無Jabari

(Jabber叫Lew Alcindor個年已經開始撐)

我都係jab年代開始撐

ching幾多歲 即刻答

真 見證住

28

聽日又炒
炒足16場奪冠

好悶，快啲下round先

咁我訓陣先
下round叫醒我

Op驚賽定驚猛龍

塞其實個天花高啲，但唔似去得到

龍就穩定有kawhi坐底，PO比較驚穩定嘅隊

慶祝定先 我鹿又贏一場

今場出左graffin
有番少少睇頭

Ilyasova

字母唔夠格芬打

又贏

字母哥勁撚到

不得不承認

放隊長一馬ok?

掃埋火箭

just get swept dude

半場字母嗰球拉桿

基本野啦

下場要復仇

打塞軍好撚羸
irving撚爆個面
字母又撚爆番個底

trust the bledsoe

BUCKS IN SIX

bucks in 5

bucks in six 係個信仰黎

連登得兩個鹿迷

champ左你驚無？

難d過到宇宙勇

宇宙勇今年唔多掂喎 打快艇都輸兩場 又無咗表弟 過唔過到火箭都難講

過到我龍先算啦

讓佢一場先

唔輸一場點in six

Brogdon幾時出得

game 3

患難見真情

下場brogdon係咪出得？？

推！

6b bucks in 6

次次d波都咁撚早

morant)

東岸係咁啦

塞守Simmons, lbj, 字母都係放射唔放剷
但占士射波準，字母就射唔出
有d難搞

3-1啦，brogdon出未

字母哥要連續7年入finals了

恭喜我地！

唔好內戰先

請叫我燈神

4-1

22-8 22-7 21-6

講左㗎啦

謙虛d

打76定泡泡龍好

龍被騎4-0左啦

算啦 決賽都係比人屠 是但啦

緊係龍

輸都唔想聽狂咇

真

原來夫G 係post 主
打個招呼:Hello

非爆閘

決賽見

認真...
依家NBA個center 位咁soft 同埋 球證見到多少少contact 又吹
好少人mark到字母哥...

勇士有25狗加踢蛋狗仲難輸啦

10年前, 魔術一王4射入finals被老練湖人屌打
10年後, 公鹿一王4射入finals被老練勇士屌打

Bucks in 6

公鹿搞乜？打速龍都咁唔使諗挑戰勇士啦

點解唔用SNELL，上年話曬都係大鎖

1-0

今場赢得險，對面Lowry 起哂Q，反而鹿仔得20%三分命中，好彩有Lopez

我鹿手感一好返少少，就即刻教西波龍做人

根本都預左

番速龍主場要輸

無可能

其實Vanvleet係咪對臥底嚟，見親佢都7下7下咁，難得有Gasol不如俾jlin打下p&r,p&p好過啦

追番

榮叔都睇我鹿

贏埋唔該

屌你老母

Beldsoe 真係第一號戰犯，命中率超低都算，關鍵時刻又炒罰球又turnover

點搞

今年無悔拚盡

Where is Jabari Parker ?

驚西咩
戲劇性反cup

有佢贏左了

候活名人堂人來 係單調者
全盛搶板 頂位勁到癲
全場拎板做苦工就岩晒佢

鹿就算入到finals 都冇力打
勇士抖咗咁耐

其實今年入唔到Final真心可惜，下年個supporting cast肯定無今年勁

game 7啦

GG

幫推

執7左佢啦

下年再黎啦

2-0都豬得

吹撚乜撚野最勁1塔4射
最強最深後備板凳

又靠埋字母哥身體條件想打霸道波

咁就俾西波龍 食左個鹿茸

查巴利回家吧

lopez 下年肯底薪留？

緊係唔得

死鳩緊